休息？ 出唔出？timing 問題.

見到啲人話今日休息唔出銅鑼灣
咁不如大家等黨鐵開.
黨鐵開返我地就開花出去
但今日只出返自己區唔好咁頻撲
開返唔係叫你地搭阿

死城? 黨鐵1點半重開

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

自推

2/10

3/10

4/10

5/10